tsla 入唔到標普 暴跌到幾多好？

250

入唔到又點？

250太過份

300啦

3690 都入唔到恆指啦

好似唔入好過入喎其實

問題係有堆人炒佢入到

星期二300

有排跌 跌返去正常啲嘅PE Range先

入左成份股, 會多左被動基金掃貨
呢個期望而家..

炒起哂諗住有基金托價而家free fall

咩叫正常PE?
AMZN, ZM?

200啦, 仆你個臭街邊到值咁勁市值

得喇得喇 你啱
唔講嘢la

我反而覺得會升
但月尾batteryday會跌
當全世界都睇到咁淡 好多時都唔會跌
好似七月出財報連續四季profit個個諗住佢升硬
點知就由17xx插到落13xx
拆股就另計啦出cheat

出er個日係升左一段時間先至回架

出果日盤前升 出之前都係升
但出果日開盤就轉燈
然後陰跌左一段

買既人都係買緊車, 咁用其他車公司既計法黎推咪係

Tesla唔係純粹車公司
所謂好難用其他車廠股既市值同pe黎比

升果陣就係既 宜家跌喎 只值車企pe

無事發生
下星期二一開市就入貨 正股驚閪

TSLA係咪由500蚊跌到去418？

320 最保守咁睇

咁唔通升就當佢科技股 跌就當佢車企股咁睇咩
始終都要睇番成間公司基本面
不過pe高到超現實係事實

咁呢d係好典型既buy the news sell the facts 美股成日都係咁

計埋盤前盤後
最高大約540
依幾日盤中最低372
依家盤後392

所以宜家話入唔到sp500
個個睇淡做空put9佢既話
反而跌唔落
如果每次利好就爆上 利淡就爆跌咁易玩就無窮人

盤後都無跌證明無乜影響

啱

一黎佢股價波動性大 而長期股票穩定增長係入S&P嘅其中因素
二黎TSLA 財報其實有小問題 所以d分析師未敢睇好tsla掛

個陣成個納指都跌

咁要睇佢係出入唔到sp500之前有冇已經回左落黎，同埋睇佢回得夠唔夠深，但就永遠無人知幾多先叫夠深 除非星期4，5跌係有人提前知佢入唔到sp500啦

啲分析師好多都睇到勁淡
別人恐懼 我貪婪

買返匯豐算啦

岩 有少見人話amzn pe太高要跌
但講tsla次次都係個point

原因係街貨流通量唔夠50%呀.......

佢始終係電動車龍頭股
趨勢股 依加經濟未復蘇
短中線都係炒科技股
Elon代替左以前蘋果Steve job個位

正股...驚hi....震下倉....沒事兒...信教主....信侵.....
救救高追友

因為佢財報中嘅revenue係計埋regulatory credit 所以tsla 某程度上係用空手套形式嘅會計取巧去提升毛利率

而tsla另一問題就係產能及銷售問題 tsla起碼要賣同整16-23m嘅車先對得住佢嘅股價

所以以做車睇黎睇淡係正常嘅

但當佢發展嘅自動駕駛發展成熟埋就唔同講法烏

所以買tsla就係信仰與現有嘅現實問題之間作衡量

炒到咁 被動期金既銀碼不值一提

結論：其實而家先買tsla嘅真係買未來

100

用PE黎睇一隻科網股
黎睇進場時機真係好撚低層次

星期二開市頭10分鐘升就沽, 趺就買

p巴跌左6%啵

其實Tesla仲有能源業務...

200係鐵底，理由如下
200齊頭數
高位跌超過一半，震走哂連燈仔

Fair price 100 (拆股前)

amazon pe 都係得百幾
tesla係佢十倍

等睇大陸有幾多人已經瞓身去賭Tesla 而跳樓

最鐘意睇呢啲，growth stock 用PE做valuation

你不如話佢一年前無錢賺所以一蚊都唔值？

ZM 未出ER係3000倍，你點睇？

無人話佢唔會跌番落去

出完ER你仲會唔會話佢係4000倍PE？

zm幾耐歷史tesla幾耐歷史
而定zoom都收窄左pe
tesla成十年歷史
我想問今年tesla有乜驚天動地既野改變左爆算十倍
除左elon musk 屌左johnny depp老婆

好彩琴日賣撚晒
都蝕唔少

玩一日升一日跌

仲睇PE

只係一隻車股 係你地夾硬將其他公司既概念炒埋落去姐

仆街了
投資者估心動搖

信心*

Amzn2千幾億營收呀

Tsla 先200幾億

係佢10倍呀

仲用PE

學下PS啦
唔係你冇可能買到十倍股

你做咩講出嚟，等佢發現出年earnings 爆升幾倍，佢咪知咩事囉

既然佢都係用緊PE買股
教識佢用PS都係唔識操作架啦

咪可以黎接下啲貨囉
考慮下SQ同DDOG唔該

點比AMZN PE120倍
TSLA PE1200倍
唔係話睇晒PE做決定 但係千幾倍無可能唔加入考慮 你覺得佢下年要增長幾多收入先襯得起個PE
有人會拎ZM比 但係ZM個增長真係超晒標 全世界因為疫情而用 最重要係發現真係行得通 大大減少租OFFICE成本 就算遲啲疫情完左都一定越黎越多人用 個門檻又低正常人同公司都負擔到 每次財報都嚴重超預期

過左幾日應該反高潮 跌少少或者小升

唔係話唱淡 我覺得係回調 但冇咁快回調完

你可以自己research了解多啲先

FAANG市值仲大 唔好將Tesla睇得咁重要

有冇諗過入唔到先可以繼續炒
入左反而要調整

所以咪放5B貨出嚟

入唔到標普...大家都睇跌...
即係會升囉

個個話跌個個沽空 做put
仲有窮人？ 就黎師奶 少年股神都話要沽空tsla

歡迎勇士做PUT, 等大戶可以夾下淡友

你可以堅持自己睇法既 一間蝕錢既公司炒到4000憶美金市值你都覺得會繼續上咪買多啲囉

佢蝕唔蝕錢係一件事
佢唔只係一隻車股係另一件事wor
宜家唔係講緊佢升定跌 蝕定賺 買定唔買

一間賣車既公司 又唔係車股？
雖然同傳統車係有分別 但係講到尾都係賣車

我無話唔係車股 但唔只係車股
我邊隻字講過話唔係車股？
太陽能發電已經發展緊
自動駕駛系統同電動能源將來都未必只係應用係車到

太陽能發電只係一種10年前已經有既技術 完全不值一提 只係講出黎果個係elon musk 先成班打晒飛機
投資都應該投資人造太陽 核聚變 無限潔淨能源
自動駕駛如果要做到咁美好 只係一廂情願 無視大量現實情況既一種幻想

Time will tell
但其實我由頭到尾都係純粹反駁你果句「佢只係一隻車股」
唔知點解你要引申咁多野出黎
我無興趣同你討論佢發展成點 佢將來會點

準確啲講佢只係一隻電動車股
太陽能之類既野係你帶出 唔係我突然講出黎
你無興趣討論可以唔洗覆

人地真係賣緊solarwall 太陽能屋頂你話不值一提然後就屈人只係一隻車股
就算唔係主要既branch你都無可能單純覺得不值一提然後就抹殺佢

技術係10年前 只係新既應用 但係比你無限放大

依你咁講

係以前
apple只係賣電話
amazon只係賣書
nlfx只係租DVD
騰訊只係抄ICQ

入佢地正傻仔?

tsla只係賣車

咁講到尾佢係有太陽能產品出呀嘛
邏輯問題
九成賣車 一成賣能源
咁我話佢唔只係車股都有錯？
都係果句 我由頭到尾都係反駁緊你果句「佢只係一隻車股」

周街都tesla，你教我點跌

再講 你最後果句 如果人類個個好似你咁諗 無科技發展到啦
汽車 電視 飛機 電話 internet
全部係當年未發生之前 好多人都覺得係幻想 不切實際既野
人類限制自己既想像力 就唔會有進步 突破現實先會有科技不斷既發展

咁個世界無車股啦 豐田都有金融同其他服務架

公道講句 睇PE唔係唔得
但tesla呢d profit基數低
profit要翻幾倍其實唔難
翻個十倍PE已經去番100左右

只要佢唔只係發展汽車
就唔只係一隻車股
點解有錯？

睇好tesla自然會買入，覺得Tesla只係車廠加被高估未沽空但嗰啲冇買賣Tesla嘅，真心覺得佢地連評論嘅資格都無

1. Tesla升得咁快，主要因為第二季疫情下交付量超出預期及高於其他傳統車企，盈利達標跟住先有標普嘅炒作。而家入唔到，最多咪等下季，公司嘅基本面又唔會差咗。

2. 啲機構壓低Tesla 股價就正路，唔通用500或更高個價黎買晒個50億股票咩。當然壓低價咁先可以買多啲，等散戶走晒再買入拉返高。

星期五盤後都係跌到去391姐，你話直接跌穿370（前幾日幾低點）就話啫。啲籌碼使到7788啦，最多咪去埋340。所以睇長啲根本就係加倉機會（assume大盤唔跌，繼續跌當我冇講過）

利申：sorry,認真左。睇好佢嚟緊嘅無人機同電池，ching冇需要同佢地坳

同埋 你話發展人造太陽仲離地過自動駕駛啦下話
你又識講自動駕駛係一廂情願 又叫人投資發展人造太陽

其實最影響tesla profit 係佢生產唔切，啲訂單係有，但佢交唔切貨，that's why 佢要起多啲gigafactories 去生產，當佢工廠夠多，profit 上 唔係難事

唔緊要我好得閒
難得有個有邏輯思維既人
佢地為左睇淡咩都講得出

人地明明業務分開晒唔同公司賺得錢果D都唔掉出黎上市自己袋
成班友FF係度

米就係

馬老闆話 個自動駕駛系統
可以用向其他車+只要買佢套sensor （遮係唔只用向Tesla)
用家只要比月費+送自動泊車,只要對手公司準佢加上去
可以慳返平價車研發成本

到時成為自動控制駕駛標準 發個豬頭（佢係美國公司，美國汽車業，太少公司做自動駕駛，而歐洲公司做呢個系統太散，標準化有難度）

將來收專利權 同月費 都收到手軟

WOW 咁銀河係你眼中又唔係賭股啦係搞建材既
你咪堅持囉

知唔知道太陽能發電個技術 呢10 年進步左將多
個效率 近呢2年係天陰陰都差到電
仲有差左電之後留向電池個技術 Tesla 真係領先好多
多到Tesla 已經可以實用 同生產 唔係實驗室階段

你都戇撚尻
我幾時有講過豐田係搞金融？
我話佢唔只搞車又有錯？
你個腦有tumour就去照一照
柒左咁多鑊仲要死撐 一係就離曬題 邏輯又錯撚曬
自己柒左果d又唔認又唔覆

Tesla 絕對唔係一間賣車公司

人造太陽已經出左黎啦 中國有個 黎緊法國都有個
LV5既自動駕駛仲未有喎 LV1-4只可以叫半自動

tesla同政治一樣 去到邊都有人講
人人都忙住抄底，我就唔覺會大跌
不過10x倍唔止得tesla
每間成長公司都比人無限幻想
elon就係勁在慢慢將個藍圖發展出黎
d人話佢一年翻十倍
又睇唔到佢係用左幾多努力既
不過每人都有唔同意見，互相尊重就係了

其實自動駕駛 tesla一早已經安裝左數據

柒果個係你姐 小學雞咁執住一個字講歪理
TESLA都唔只係車股 咁豐田係你眼中肯定係金融股一部分啦 邊個話豐田係車股實比你針住講一世啦 係咪? 邊個話銀河係賭股又比你追擊
弱撚智

人造太陽又好成熟？
時間會證明一切
又話一廂情願又話幻想
如果好似你咁諗 當初都唔會有人造太陽啦
就係要突破先會發生
人地發展緊既野又話不切實際唔可行
又話發展左既野先值得投資
咁即係發展好定唔發展好？

針住一句野嘈咁耐
佢真係為唱而唱
時間跟市場會證明一切
我一直唔明d人點解針住sp500大做文章
elon都話離自駕不遠

太陽能技術唔係佢架 邊間公司搞都可以買太陽能版搞
何來係一個值得投資既重點 只係因為ELON MUSK講出黎你地先無限放大

咁你咪出去開post問人tesla係唔係只係一隻車股囉
自己邏輯錯曬又離曬題
自己死撐又話人講歪理 你自己之後講既內容都錯撚曬邏輯啦
竟然俾個弱智既人話我弱智 陰尻公

咁你咪唔好買tesla囉

我都唔明d淡友為咩不斷係到唱
Put撚左tesla?

因為巴菲特講出黎先無限放大
因為喬布斯講出黎先無限放大
因為bill gates 講出黎先無限放大

咁因為musk講出黎無限放大有咩問題？

因為佢係musk 你只係一個街邊廢柴

梗係啦佢再唔升就跌㗎啦

我講緊啲人
物理上咁跌落嚟

淡友永遠淨係識唱淡
Tesla既野永遠都係吹大左 無可能 幻想

買正股strong hold驚閪
要賺大錢就要有耐性

首先呢人地發展緊既野又話不切實際唔可行又話發展左既野先值得投資加啲野落我到 只係證明你更加無理據 開始要靠屈
人造太陽我都無話過好成熟(越屈越多 證明你幾ON9)
全自動駕駛個願景吹到部車自己出去載人自己去差電 掛機賺錢的確係幻想
無視左N樣現實情況
屈果啲我就唔應啦 你問下塊鏡啦

咁你咪買囉 洗乜覆我

由上年百幾二百蚊唱到依家拆埋股都有四百係慘d既，同情下佢地啦

無買到TESLA搵唔到錢掛
tesla我近排先買 唔係搵得最多錢既一隻，但係最改變世人既其中一隻股票
人地都話自動駕駛都出緊，仲講緊點解電動車值咁貴
人地火箭都整緊，植入人腦都玩緊
仲講緊elon musk有咩咁巴閉
同d人十年前講apple點解仲未執笠一樣
不過我講d野都未必岩 市場同elon證明

買左了

睇下樓上幾多人屌尻你
自駕係發展緊既野 你話係幻想
人造太陽當初都俾人話無可能啦 無視現實唔 又咪發生緊
喂阿哥 你宜家用緊既野當初好多都俾人話不切實際架 無可能架 你宜家又咪用緊
Elon musk講既就永遠都係幻想
你條垃圾講既先係岩

好似 好耐之前d人 都覺 Steve job 冇燃用 要佢離開apple

到佢回歸 推出iMac /iPod (聽mp3 ) / iPhone (改變世界電話市場） / iCloud ( cloud services 改變左 storage data 習慣）

馬老闆 絕對係 同Steve job 同一個層次的人

跌到零好未？

有d人個腦永遠慢過人 完全無願景
又或者唔抵得升左咁多 所有關於Elon musk既都要唱淡唱衰心理先平衡到
Time will tell

fanng 都係改變的人
科技永遠改變世界
但elon可能改變我地居住既地方
就睇佢點樣發展

廢柴俾人串到口啞啞

岩岩先話完你靠屈 但係你又堅持重複返屈果啲論點 我都唔知點覆你好
咁我唯有都重複講一次
加啲野落我把口到 只係證明你更加無理據 開始要靠屈

等上火星

你失憶定思覺失調？
自己之前講完既野選擇性失憶然後話我屈你
邊個無理據一目了然啦 俾人圍插到口啞啞一味死撐
你要唱淡咪繼續唱淡囉
幾年後睇下邊個贏

無重點無內容 一個純信仰既回覆 你想我覆咩 你地快啲一齊歌頌ELON MUSK啦 一齊背經 唱歌

升係唔出奇架喎 一個宗教越黎越多人好正常
不過你睇得咁好 我驚升幅不似你預期
你睇幾年後 咁你幾年後先覆我啦 唔洗9吹啦

Amazon 賣書架咋
點值三千幾美金

唔好偷換概念得咁肉酸啦 上面有人講完我都廢事理佢 你仲要講多次

唔聽Elon 講
唔通聽個連登不知名人士講

咁鐘意唱淡咪put囉
你係要死都唔信Elon musk既野我都改變唔到你
祝你好運

IBM VZ JNJ呱
佢買埋我果份

同佢講數據又唔理
目前TESLA如果發展得到自駕
UBER 果D就要被淘汰

見十個唱淡友
九個都唔敢put
可能搵夠想抖下

根本就唔敢put
但人地賺又眼紅

真 所以你只岩買煤氣 匯豐

點解眼紅人地搵錢
專注自己搵下隻高回報股票吧
好多股都好多潛力
真係唔明

所有不利佢唱淡既野都會無視
堅持自己唔信既立場

隻野跌返落200真係差唔多

早幾個月都係$120 到升上黎

睇淡就要做淡 神邏輯 大把基金睇淡個市 唔通全部無貨咩
你地入晒教咁 一有人睇淡就衝晒出黎圍屌 真係好好笑

我由900買起 到宜家已經拆後400
咁得閒自己諗下點賺好過啦

當初我無諗過有人會入黎討論
係你自己戇尻尻推左post

美團唔染藍照升

半年前都係70，經濟環境同半年前差不多，應該跌返落70就差唔多，係咪呢？

討論區又預無人討論 推POST既又變左ON9
講講下依度又跳左去第2度 9唔搭8

但盤後都唔係跌好多wor

喂 咁你推得post就預左有人入黎 有人入黎就預左有人屌尻你架啦
講野又無邏輯 一味唱淡唱衰
自己講錯野又話人小學雞 邊個九唔搭八呀

喂 咁你推得post就預左有人入黎 有人入黎就預左有人屌尻你架啦
你依句完全係屌緊自己喎 你係咪黎搞笑架
你上一個回覆當初我無諗過有人會入黎討論

正經又唔討論
捉字又係度討論
我睇下netflix先

你入黎屌尻我但錯邏輯一味信自己
搞笑果個係邊個心照啦
我話無諗過會有人入黎係個post沉左得番我同你之後 你自己無啦啦有個回覆無用不推文

d傻淡不願面對

邪mode: 佢賣dvd架咋 就黎破產

星期二一定大升

3年前 mode:

係呀 Netflix 冇前景嫁

D人唔會比月費睇嫁啦
幾努力都冇用
D人睇戲一路都唔比錢

Netflix只係一廂情願 不切實際 無可能成功

150年前 mode:

Apple 賣電腦個系列太封閉

最終一定比windows 取代

(當年我都係用pc)

10年前 mode:

Apple 賣電腦個系列太封閉

最終一定比windows 取代

(當年我都係用pc)

但係條矇撚又叫Elon musk走去投資咩人造太陽

咪就係，星期四乜消息都無盤後跌仲多啦

D人覺得唔值就唔好買TSLA啦
唔係佢財唔入佢袋

其實多d淡淡 仲好

大戶夾得大力d

同意

分分鐘 整完 starlink 之後向太空將太陽能 轉發回地球接收站

淡友即管繼續唱淡
到時賺大錢我一定會多謝佢地一路唱淡

蝕死佢哋

個人認為買tesla都驚長線佢會跌嘅話，就算俾你買其他股票你都揸唔到，even短期波動大（但新聞多，間接地代表多關注）

信念

咁都驚既話佢地做定期算啦

不過算啦大家互相尊重

哦 知道

而家炒既係未來就是tsla既世界，通常呢d股都冇得睇pe，只有你信定唔信

去買長實啦 4.8 pe岩你
低成交既股一堆低pe大把你掃
買埋匯豐 煤氣
唔係串 真心建議

科技 /創新 股講pe?

Are you kidding?

唔係我講 我勸緊人

個個逆向思維以為佢跌
咁係咪會跌
又或者大戶洞悉到你點諗

#159448 邪惡熨斗，你老婆係水炮車啊！

屌 原來樓上個淡友仲要係五毛黎
分分鐘係死黑警block左佢算

垃圾死廢淡原來仲要係五毛奶共狗
死全家啦屌你老母

入唔到會影響基本面？

softbank買好多call
你死佢都死

垃圾 五毛 買比阿迪啦

其實星期五晚 跌到落372都上得返上去418收市 就知道已經跌唔到落去
唔關入唔入到SP500事
去到盤後先得7億成交 可能有條傻仔見入唔到SP500就放晒 所以唔計
星期二開市就上返500

支持理性分析

星期5上到500都理性

300左右入得

所以唔計

星期五先上500就遲喇

我好耐之前係cctai block咗佢

五毛狗縮左入老母個閪到
死全家啦仆街奶共狗
你老婆藍色水炮車呀

好 不過都要留返啲錢 50蚊掃tsla